一人一隊最想佢黎香港開show既外國band

我先 imagine dragons
shot shot shot a hole through everything I loved

r5

惠比壽

slipknot
死都唔撚黎

OneRepublic
it's too late to apologize~~~🎵

北極馬騮

15年個show我嗌撚到喉嚨痛
btw mike posner

柒左 冇睇到係band

X Japan

竟然有人講r5呢啲咁冷門既band

Monkeys

coldplay

Oasis

我都有睇 太正了 後悔無買企位

Mike posner 好似早排先黎過香港

Kiss

話梅鹿

Guns n' roses
X japan
L'arc en ciel
Galneryus
Slipknot
Metallica

Low😭

Little Mix

就係鐘意冷門啊

Imagine dragons 但應該有排

你係咪岩岩放監

有taste

|-/

窮撚免進

slipknot

自己想睇Alter Bridge/ Black Stone Cherry
另一半鍾意Coldplay
所以依三隊我其中一隊黎我都開心

ELO
因為年紀大，唔知幾時就冇得再睇

e-evil woman

Air supply

Gojira

Scandle快啲嚟多次

淋病夠膽批，我日日對住淋病相打飛機。

點解要淋病批

喺香港睇到呢幕真係死而無憾

Oasis , the Beatles

笑左

Epica, Nightwish

Kodaline
Amber run

Fun

ACDC 想現場睇Angus Young單腳跳solo

北京個場要拎空氣國旗，嚟到香港開淋病唔腳震，英國旗呀。

最想Radiohead

Slowdive
Explosion in the sky
Deer hunter

呢幾隊黎香港既時候我仲未開始聽band sound

未至於啩 都唔明大陸咁多censorhip都去又唔落香港

red hot chilli peppers

A7x

Linkin park

Arcade Fire
Radiohead
Grizzly Bear
Animal Collective

佢今年好似黎？

就咁明星得唔得
我想要Ed Sheeran

Chunk no captain chunk
Breakdown of sanity
Bring me
同舊時既paramore

唔會 好似連菲律賓都去 就係唔黎香港

俾人昆左 聽人講話佢今年會黎

Dream Theater
Red Hot Chili Peppers

kasabian

Steven Wilson/Porucpine Tree
Radiohead

Stone sour
Radiohead
Slipknot
System of a down
Dream theater
Marilyn Manson

pulp

唔知邊年黎左 嗰陣仲未識佢地

Marilyn Manson

Coldplay
One ok rock
Onerepublic
Imagine dragon (15年B區企位 )
Linkin Park (11月去日本?)

Linkin Park

Why is everything so heavy
唔講佢轉左型 由rock變pop變好多人屌啦
但明明heavy都好聽
I know I'm not the center of the universe

my chemical romance

GLAY

遲d同one ok rock係東京開live
兩隊都轉pop變人鬧

好多出名band都要變pop去迎合主流

窮撚學生想去 連機票都冇錢買
努力返pj儲錢
雖然係轉左pop 但其實只要佢係做自己想做嘅音樂 唔駛理其他人點睇
不過好似有少少隨波逐流咁?

ACDC, KISS, Marilyn Manson

我諗起近期嘅chainsmoker
類似嘅例子 為左迎合主流或過度商業化其實都唔係件好事

今年應該會攪

fall out boy

和樂器

Same!!

my life as ali thomas

重組嘅話飛去美國睇又點話

Opeth
Weezer

chicken sounds

Deafheaven
Deerhunter
My bloody Valentine

Pink Floyd

想現場睇一次

bring me 又黎hea唱？ 不了 比錢聽佢播track

Fall out boy

Magic

GUNS R' ROSES
好想聽一次live 就算已經爛曬聲都好

Coldplay
之前係英國睇左一場 一直念念不忘
點解今年唔黎架

冇可能再睇既PINK FLOYD
有可能睇到既RADIOHEAD

Rixton
係咪好冷門

終於等到有巴打中意fob

Lamb of god

mbv
slowdive黎多次

XJapan
Scandal

Pulp
brit pop never die

The pretty reckless
Hello Nico 後悔2月冇去睇

The tide

B'z
01年黎過

加埋oasis

X Japan , Luna Sea, dream theater , sonata arctica , 已龍， golden bomber

Luna Sea
Within temptation
Bfmv
Babymetal
Imagine Dragon
Foo Fighters(最想）

好撚正

無farros brothers 嘅paramore=屎

好似係15年，我都係16年先開始聽佢地，
佢地係令我最短時間著迷既band
d歌詞背後意思真係好岩自己
如果佢地來我一定一定會去

blink-182

foo fighters

我都想

A day to Remember 聽左咁多年好似1次都無黎過…

Fall Out Boy!!!!!!!

spyair

I see stars

Tenacious D

新碟好聽到

要求低少少 NGHFB我都會殺
Btw 想睇The1975

me and my broken heart

behemoth 可唔可以再黎

好好聽啊呢首

淨係noel一個屌打oasis其他成員啦
利申：重組嘅話即刻仆倒去睇

All Time Low , Mcfly

Imagine dragons 15年睇左 好睇到喊 希望再利
Coldplay 屌佢都唔個點解今次唔利香港
Artic monkeys

gojira headline tour special guest with opeth 就一流

Motionless in white
Architects
Thy Art Is Murder
Betraying the Martyr

上年黎齊晒啦,加Tarja

當然唔介意黎多鑊

原來連登有咁多人聽band
Btw muse

大路- Coldplay

冷門- kodaline

The Fratellis

Radiohead

Pantera

Architects
The Black Dahlia Murder
Job For a Cowboy

筋肉少女帯

Coldplay 今個月先去完台灣仲要加場都唔黎香港

嚟過幾次啦 長住好無

Band就冇
Eminem 應該會幾正

30 seconds to Mars
d歌好正

Kodaline之前想睇但唔得閒

As i lay dying 同bfmv

收音機頭

Vitalism

仲有the rev嘅a7x

好多都黎過喇喎
緣家係咪2017年？定我回到過去